樣貌係咪同性格掛鉤？？？

見到個樣幾毒 最後條友真係毒撚嚟

見到個樣幾串 最後條友真係講野勁串

見到個樣勁bitch 最後條女真係勁撚bitch勁臭格

見到個樣似乖乖女 又真係粗口都唔講

見到個樣似渣男(但唔靚仔）最後又真係玩女無數

見到個樣似有錢仔 識落條友真係有錢都仆街

你話樣毒最後條友真毒都可能係一早有差既印象或者潛意識已經當左佢係毒撚 但係講野串唔串同有冇錢呢啲點解都會咁撚準 係咪得我遇到既人係咁
係性格令佢變成咁既樣 定係樣貌已經決定左性格 但都唔撚make sense喎

係
唔係

推

當我睇完你個帖，我好唔開心，我忍唔住，所以決定寫呢番心聲…我想問樓主你知唔知你自己做緊乜！？你帖嘅內容完全有害無益不知所謂，我真係唔明點解依家討論區搞成咁，咁多你D咁嘅人！你有冇諗過你開呢個帖會令人好不安，令幾多人受到傷害，點解你要咁做！？你父母可能在痛哭，痛恨你點解會變成咁，而佢地會問個天點解會生左你呢種人危害社會，佢地一定寧可生一個智障人士，都唔希望有你咁嘅衰仔…你嘅行為係完全浪費所有對你有期望嘅人嘅希望，浪費互聯網資源；浪費所有睇左你個帖嘅人寶貴嘅時間…你有冇諗過你可以用你發帖嘅時間用嘅做吓義工或做D對社會有貢獻嘅事；少D打飛機，孝順父母呢？

學術性討論

小熊維尼都好得意

見過有堆豬閪毒撚都係黑心既

我完全理解唔到點解會咁

所以你覺得係樣決定性格？

你的樣子決定其他人對你嘅態度
從而影響你後天嘅性格

咁但係串唔串呢啲點解釋

用強勢嘅表像掩飾自卑嘅心理啩

我覺得其實唔係，如果一個人由BB細路時期一直keep 到好性格，即使先天不足，至少去到青春期臉型啲骨架輪廓五官可以變得好睇啲，即相由心生嘅由來

「見到個樣幾毒 最後條友真係毒撚嚟」

其他唔敢講，不過呢個係真，而且係惡性循環嚟，有啲毒撚本身個樣睇落已經毒，其他人覺得條友毒於是唔想同佢溝通，毒撚見到自己同人溝通唔順利，於是又更加細膽，久而久之個樣同言行舉止都變得更加毒，其他人更加唔想理佢，最尾變咗做一個莫比烏斯循環

利申：講緊我自己

我都一樣，所以完全唔敢再搵人
已經停用咗舊Facebook 幾年

Self fulfilling prophecy ?

Facebook毒唔毒都唔用啦 2010咩